贏輿論戰對我地有咩用？

前線義士日日捱打
係呀，有好多外國人關注呀
乜柒民主會代表出嚟話支持香港人呀譴責警察用過份武力呀個啲成日都有

咁有咩用？

就算有人關注咪又係講句譴責同香港班官咪一撚樣依家問題就係每次有防暴，就有一大班人走，義士就會留低頂住 但係就無人喺義士後面，令到義士們唔夠人

大家真係要鼓起勇氣，每人企前返少少，等班義士望向後面個時起碼係有一大班人支持佢地，咁就算真係要走呀，你都可以拉埋佢地走呀